覺唔覺得我隻貓好醜樣???

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

我個隻仲醜

好撚柒
樓主快啲交佢比我養啦！！！！！！！！！